許多餐館通過貸款積累債務，或耗盡他們所剩的任何資金，這個洞將會大到無法擺脫，這將導致更多的餐館關門。 政府會眼睜睜看著餐飲業走向滅亡嗎? Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客 
 一些人索要數月來累積的數千美元未付房租。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 為了瞭解累積了多少冰，又有多少冰從大陸上滑落，科學家們設立了專門的調查樁.... 50年前，科學家記錄了南極冰移動的速度，瑪麗亞·特明，2020年8月20日，科學新聞 
 應密切關注累積此類投訴的官員，對他們進行再培訓或鼓勵他們尋找其他工作。 警官的話不應該是最後的話|安德魯·泰勒| 2020年8月19日|聖地亞哥之聲 
 亞馬遜和Roku各自積累了超過4000萬戶家庭的用戶基礎，而Roku的平臺業務已經發展到這樣的程度:它從廣告和訂閱中賺取的收入超過了銷售設備。 被Fire TV和Roku拒之門外的Peacock是流媒體力量到來的最新例子Tim Peterson 2020年7月15日 
 真正的理解和真正的真理在不知不覺中積累起來。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 在薩維奇的推動下，馬斯特斯繼續積累有前途的保守派人才。 右翼電臺教父|凱特琳·迪克森| 2014年11月23日|每日野獸 
 這意味著他們的基因庫停滯不前，並積累越來越多的有害突變。 我們對廉價棕櫚油的嗜好正在殺死黑猩猩|Carrie Arnold | 2014年7月11日|DAILY BEAST 
 要如此迅速、如此大規模地積累財富，就必須消除獨立執法。 烏克蘭革命給俄羅斯的教訓|大衛·薩特| 2014年3月2日|每日野獸 
 直到11月初，通過出售和轉賣高度改裝的汽車來積累一大筆錢是非常容易的。 我在洛斯桑托斯的秘密生活|伊萊湖| 2013年11月29日|每日野獸 
 它們經常被埋在石筍和其他一定需要很長時間積累的物質的沉積物之下。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯 
 關於亞瑟王和他的騎士們的傳說在這裡積累起來。 羅馬不列顛的城鎮|James Oliver Bevan 
 天氣又轉到下雨了，這個國家正在失去雪，而壕溝堆積了嚴重的雨和泥。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 如果一個人從六歲到十八歲，每天只增加兩個單詞，那麼他的詞彙量會有多大啊! 英語:寫作與文學|W。 韋伯斯特 
 要儘快積累足夠的錢，以使我們過上悠閒的生活。 《七宗罪:嫉妒和懶惰》歐熱尼·蘇